［月黑風高的晚上］今晚獌狗將會

輸比阿仙奴 3:1

唔好問我點解知道